【玻璃心巨嬰弱智打飛機，超腥,小心進入】點都贏 疫情之後，中國或成世界最大贏家！又點 點都贏 訓係度都贏！！！

奇聞共觀
疫情之後，中國或將成為世界上最大的贏家：

1：在威懾力方麵

中國借助這次疫情，成功地向世界展示了自己的舉國動員能力：空運能力和鐵路運輸能力都是日本的數倍，一週可建上千病床的高等級戰爭醫院，人員和物資可閃電般往前線調動，數千萬人隨時準備投入戰鬥，這是舉世無雙的戰爭動員能力。

表麵上停下來的中國，其實進行了一場史詩級的戰略物資配置。於是這讓個別國家對中國充滿了敬畏，從而達到了不戰而屈人之兵的目的，真是上兵伐謀！

疫情之後，中國或成世界最大贏家！

2：在金融方麵

這次疫情雖然最先在中國發生，但是中國僅僅用了一個月的時間就把疫情控製住，並且進入收尾階段。中國啟動寬鬆的財政政策，股市一路上漲，吸引了大量國際資金。

而世界上其它國家，包括：美國，歐洲，日本，新加坡等，疫情卻愈演愈烈，從而引發個各國金融震盪，資金外逃……

於是，中國順理成章的成了資金的避風港，成了背後真正的贏家。

疫情之後，中國或成世界最大贏家！

3：在價值觀方麵

人們關注的不再只是創富的故事，而是疫情中的各種英雄事蹟；

人們渴望的不再只是賺錢，而是更加真正高質量的幸福生活。

人們關注的不再只是大人物，還有千千萬萬個平凡的小人物，比如醫生、護士、小商販、快遞員、司機等等。

我們有多久沒有感受到這種美德散發的光芒了？

疫情之後，中國或成世界最大贏家！

這難道不值得慶賀嗎？

疫情之後，中國或成世界最大贏家！

《道德經》第五十八章：「禍兮，福之所倚；福兮，禍之所伏。」

物極必反，否極泰來。

變不利為有利，化腐朽為神奇，是這個世界上最高境界的智慧。

出哂血LA,收手LA

屈穎妍d friend?

屈穎妍精神病力夠呢個作者勁？

連登仔太睇小共產黨維穩能力同支那人奴性
疫情過後睇怕會係愛國主義最高漲既時候就真

yeah, 興祝中國死幾億人成最大贏家

支共又贏